大家要記住，我地唔係紅衛兵

其一 我發覺有好多人誤解經濟戰既意思，經濟戰既過程係唔應該涉及武裝部隊。
最基本既手法有：罷買，唱臭佢，優先購買黃店，不投資該集團等等。
大家要時刻記住我地唔係紅衛兵，唔係見資本主義就打，唔好係藍/紅就搞。

其二 文宣組要盡快補獲尋日既事，向身邊既人講點解尋晚要咁做，盡快為勇武補獲及解釋。

其三 留意到有人話搞中資既所有野，個人認為銀行破壞就可免則免，事關你唔知邊個啲錢係入邊，假設入邊有外資公司既錢唔見咗，再比黑警老屈我地攞咗到時水洗都唔清，我地只會比人定義為恐怖份子，外國戰線更加難connect 。 另外仲有人話要搞中化石油，呢樣係千祈萬萬不可，我地如果搞到有人死就會成場運動直接玩完。

其四 不主攻，大家有陣時比啲藍絲/藍店聊兩聊扯火，我自己都明白，但我地唔係紅衛兵，人地講一啲唔岩聽既說話就直接打佢，大家可以屌返佢老母or祝佢長命百歲，一日未有想襲擊我地既意圖之前絕對唔可以郁手，要記住be humble ，有時手足意見都唔係不無道理，唔好一言不合就屈人三毛，反思都係一種進步。

其五 室內放水不放火，室內放火既話控制唔到啲火，更加好可能波及無辜既店或人或住宅，其實放水功用都一樣，對人仲唔會有損傷，好多貨/電子儀器掂到水都直接要銷毀。仲有不偷不搶。

最後 光復香港，時候革命

歡迎糾正or補充

[戰書] 致香港人：呢個係我俾大家嘅最後限期

二百萬聯合陣線（公海）

糾正你：時代革命

香港D設施其實水攻作用不大

推

唔好做紅衛兵，睇下中國果d反日示威幾肉酸
唔想香港變到咁

幫推，支持

推吖吖吖

[每日任務]一個仙都唔好俾紅/藍班仆街! 新時代消費地圖2.0 幫你手(教埋你整webapp)!

設立對本地商户企業單位民間制裁分級制度

再糾正你：藍絲係冇打你，佢地報警call差佬黎打你

我見建制狗果啲辦公室入邊好多文件同電腦，你開一開水佢啲重要野都直接再見

pish

唔該曬

1/10

2/10

有兩個post 分別有巴打提議：

1. 完事後係黑店噴返有意義既字/圖案（可以做定中英文模噴落去，咁就唔洗寫或者印大貼紙都得），而唔係"屌你老母"。巴打建議""係同中資有關嘅，可以返啲symbolic啲嘅嘢喺門口。最好中英都有，咁樣傳媒影到、街坊路過，成件事都好睇好多""

2. 將相關黑店文宣當溪錢咁灑係鋪面

我地可以試下雙管齊下

be water be humble

支持

貼文宣係門面

打走佢電話 但唔好打到佢流血

認同

3/10

agger

都得，但hit and run，你打走佢電話佢應該會還拖，呢啲時候就唔好同佢糾纏，始終我地打走佢電話理虧在先

請起底

樓住成日改名再出唔同風向類型的post
可信性自己考慮

都係果句，大家行到依道，都係想個運動得到最大程度上成功。理智啲做對個運動有正面作用既事，繼續爭取本地及海外支持者支持！

一個建議黎姐，反思都係進步既一種

4/10

真，我地所向往嘅係言論自由，我地唔可以俾外媒國際睇到我地係破壞自由嘅一方
我地要俾一睇到我地想要同捍衛嘅野

雖然係咁講，但個啲落閘唔俾人走再報警個啲仆街係唔可以容忍，要大大力搞勁佢，因為係佢做初一我地先至十五

推比手足睇

輕輕推一下

就係因為靠你地班人連罷食罷買罷工都做唔到阿嘛

大佬，有藍絲或中立會食嫁ma，你因為呢三樣野就就搞人咪正正係打壓自由，我地連自己都其身不正，又點以德服人

5/10

6/10

放水好 風水上水利我地

咁係咪銀行都怕水浸

我不是想否定前線的行動
但是想想黃背心怎樣失敗
破壞鋪頭影響民生失民意

講得岩 我發覺好多人諗既野係錯晒 各持己見 正又做 錯又做 變左污水 最後變左IS 恐佈組織 搵死仕 放炸彈 燒商場 所有有'中"字既店都要燒 而家既香港太可怕了

7/10

支持支持支持支持支持支持支持支持支持支持

8/10

全部同意

我地係革命軍

早就講過
等佢出手係on9
趕極唔走就開技啦

.,緊係包好唔小心跌落街
下面有手足幫手廢物回收
Btw 小心唔好中人

9/10

推！

唔同意

不主攻好重要，唔好用強逼手段要對方一定歸順我地呢邊
罷食罷買已經夠做

幫手推

up

push

認同
但我覺得大家都知
係今日有班五毛吹大風想大家做分化 (我覺得佢地做晒兩種角色扮罵戰)

心要熱，頭要冷

支持
沒有暴徒 只有暴政
光復香港 時代革命

形容得好好

Agree

重點係要解釋返因為砍人在先
而且警黑合作
冇合法手段制裁佢地
所以先唯有自己出手

見到有人話搶紅資又要pish 一 pish

Tui